鐘意左個唔識既女仔

最近認識左一個女仔，我有follow佢Instagram，一見就覺得個女仔好cute同埋match曬我既擇偶條件

但無奈既係佢連見都冇見過我，我可以點做

每個人既審美眼光都唔同，呢個女仔唔算係熱門類型，所以有名都冇人j得落
hints: 有份打琴日場精英賽冠軍戰

等我睇過

毒撚？

算係

算把喇
呢啲情況過幾日就會沉

點沉法？
會踏沉船定點？

個感覺沉

黃雅雯

要hints黎做咩

你唔會估到